賣冷氣零件都要有linkedin ??? (租住寮屋又有乜好怕wo)

差差：知唔知陶輝是個大人物？？？

警務人員子女關注組

寮屋並不是私人土地或物業，登記人不能更換、也不能轉租及轉售。

開linkedin做乜，想俾agent搵？